32台影住班狗打記者

cap唔切 而家圍緊深水埗警署

拉埋

大公報記者黎

真?

慘

獨媒個姐姐嬲到仆街
唔小心講左粗口